俾人當係gay佬

點算好？
明明我都唔係...

只係唔小心喺連登開咗啲j圖...
中咗伏...

。。。。轉基也不錯

不了